有冇人知呢條觀塘碼頭村咩來頭？

起碼12間，行過見到有人住
有啲似露宿者，有啲就完全係普通人
有單車有日用品，啲人會互相打招呼
裡面聽到有女人大聲笑
新型公屋嚟？

有冇人知咩嚟，我都想住

過幾十年
逆權侵佔

推

有間隔

見到好似有埋冷氣，唔敢行太入
裡面啲人眼超超望實我

區議員做嘢啦

深水埗大把啦

有電用㗎喎屌

想加入

係呀，香港有露宿者架，樓主係林鄭？

間中有城管同公安黎拆

日頭好似唔見有人

三面環海，項目又名東九龍半島，外望港島東，自設巴士總站，鄰近東九龍CBD商業區，亦有觀塘海濱長廊配套
好嘢嚟

麥難民？

屌佢有靚單車喎，中年嚟

冇得輸，係打風衰啲

我好奇佢地啲電點嚟

有冷氣 即係拉埋電

見過好多次

好多年啦

以前望到對面海無敵海景添

on9?露宿者得罪你？

做過啦不過係幫佢地
之前政府想趕佢地走,區議員幫手deal

有d家當好正常掛？個重點係佢地有各自嘅理由無家可歸，而最大嘅理由係港共，你想認識佢地就走過去問

樓主立心不良啦

關你鬼事咩

見過 好似有電視

我好清楚發展歷史

由露營既營，變到有紙皮，之後升級做木板，再變成而家既板間房

呢兩年睇住佢地進化

之前有警察同入境職員行過，冇做任何野。

不過香港屋咁貴，我唔覺得佢地錯，
可以學習参考...

佢地最新有廁所廚房，好似有冷氣
堅係勁抽

係，佢哋死曬佢最好
社會廢物

咁係咪所有香港人都可以隨便喺街度起返間

嗰個區議員應該開放佢個辦公室同佢間屋畀佢地住

啲電喺邊偷?

有廁所?
條渠直落海?

有無玩錶計電費
好似聽過俾人放火燒過

睇得出裝修過

之前好似仲有隻狗

幾錢尺

2萬蚊呎?

逆權侵佔唔係覆証明你有持續揾個業主
但揾唔到，依段時間你有keep住幫手交地稅差餉先得咩？
訓街邊有得逆權侵佔

小心比人打

D仆街好惡

官地都有人霸過

無敵海景 實用面積高達1500-2500呎 免電費水費

巴打成日搭船經過嗰度？
我都想加入，唔撚想俾租

免費

有次係隔離到等船
見到有應該係義工嘅人帶成喼衫褲俾佢地
轉季個排

趕走呢班仆街啦

改個霸氣啲既名

Voyager

Yachter